想搵人傾計

如題
一直搵唔到女朋友
想同多d絲傾下計請佢地幫我訓練下同女仔嘅溝通技巧 (巴都歡迎)

Tg : kev1028